原來藍斯入左12碼又整死左蝙蝠俠

Panenka 唔射中間個龍都救唔到，咁真係無計了